{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"body { background-image: url(\"fundo9.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } div.b { font-size: 70px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } div.c { font-size: 26px; color:#BD9E68; } Formatura Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD 2018.2","title":"Home"},{"location":"Convite/agradecimentos/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Agradecimentos \u00c0 Deus Falar de Deus, \u00e9 falar de amor, amor esse infinito, \u00fanico, fiel e verdadeiro. Foi por amor que Ele nos concedeu a vida, nos permitiu estarmos aqui hoje para juntos celebrarmos mais uma vit\u00f3ria em nossas vidas. Deus se fez presente desde o in\u00edcio, antes mesmo de almejarmos essa gradua\u00e7\u00e3o. Ele em sua miseric\u00f3rdia j\u00e1 tinha escrito em nossa hist\u00f3ria de vida uma concretiza\u00e7\u00e3o de um sonho t\u00e3o lindo, e por isso ent\u00e3o nos concedeu a oportunidade de trilharmos esse caminho para chegarmos at\u00e9 aqui. N\u00e3o foram dias f\u00e1cies, como dizem, n\u00e3o foram apenas flores, mas a presen\u00e7a de espinhos foi grande e constante, nossa! e como foi, muitas dificuldades e desafios, e at\u00e9 mesmo perdas. Mesmo diante de tudo isso, Deus nos fortaleceu, em alguns momentos vinha o desejo de desistir, de n\u00e3o continuar, mas por termos um Senhor que rege as nossas vidas, n\u00e3o faltaram pessoas, digo aqui, anjos enviados por Ele para nos darmos uma palavra de incentivo e sobretudo ser um ombro amigo. Todo louvor e toda honra damos a Ele, Senhor de Amor e Miseric\u00f3rdia, Pai de todos n\u00f3s, nosso Mestre e Senhor, louvamos e agradecemos por n\u00e3o ter nos deixado s\u00f3s, mas a todo momento ser presente em nossa caminhada, louvamos e agradecemos a ti Senhor por ser fiel, por termos vencido todas as barreiras, todas as noites mal dormidas, todo sufoco nos c\u00e1lculos da vida rs, todas as dores de cabe\u00e7a e preocupa\u00e7\u00f5es com atividades, avalia\u00e7\u00f5es e trabalhos e at\u00e9 com o ava que ficava fora do sistema. Muito Obrigada meu Deus, pelas amizades conquistadas, pela segunda fam\u00edlia que adquirimos, pelos risos e sobretudo pelos choros compartilhados. Gl\u00f3ria a Ti Senhor por cuidar de n\u00f3s a todo instante, e muito obrigada por hoje assenhorear-se um sonho, que \u00e9 tanto meu quanto de meus pais e de minha fam\u00edlia, Ser Graduada em Matem\u00e1tica. Aos Ausentes Texto da mensagem Aos Pais Hoje \u00e9 um dia especial na vida de todos n\u00f3s, e compartilhar esse dia com aqueles que nos deram a vida e sempre lutaram para que nossas conquistas acontecessem \u00e9 maravilhoso. Pais, voc\u00eas nos acompanharam desde os primeiros passos no caminho da educa\u00e7\u00e3o. Nos ensinaram valores, responsabilidades, respeito, amor e muito mais, o que nos transformou no que somos hoje. Agradecer \u00e9 muito pouco, pois voc\u00eas s\u00e3o inspira\u00e7\u00e3o e for\u00e7a para nossas vit\u00f3rias, s\u00e3o a luz de nosso caminho a energia que nos move. Nessa longa caminhada que hoje findamos com vit\u00f3ria voc\u00eas sempre estiveram presentes nos dando todo o suporte e apoio necess\u00e1rio. Obrigada por nos darem a vida e nos ensinarem a lutar por ela. Sem voc\u00eas nossa vit\u00f3ria n\u00e3o seria poss\u00edvel. Obrigada pelo amor incondicional e pela f\u00e9 em nossa capacidade. Aos Mestres","title":"Agradecimentos"},{"location":"Convite/capa/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } div.b { font-size: 80px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formatura Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD 2019 Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 12 de junho de 2019 \u00e0s 18h","title":"Capa"},{"location":"Convite/formandos-polo-ipira/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos P\u00f3lo de Ipir\u00e1 Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 13 de junho de 2019 \u00e0s 19h. Local: P\u00f3lo de Ipir\u00e1. Formando Alex Ara\u00fajo Dultra Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Aline Brito Vieira Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhh Formanda Elisangela de Souza Alves dos Santos Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formando Evanildo Gon\u00e7alves Ribeiro Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhh Formanda Kisy Lima Santos Pacheco Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Liege Brito Magalh\u00e3es Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhh Formanda Raiane Almeida Brito do Carmo Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxx Formando Silvio Alves Macedo Madrinha: xxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhhh Formando Wilson dos Santos Rosa Madrinha: xxxxxxxxxxx","title":"Formandos P\u00f3lo Ipir\u00e1 "},{"location":"Convite/formandos-polo-macaubas/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 24px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos P\u00f3lo de Maca\u00fabas Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 12 de junho de 2019 \u00e0s 18h. Local: P\u00f3lo de Maca\u00fabas. Juramentista \u2013 Nilm\u00e1rcia Souza Oliveira Lima Formanda Alessandra Vaz Figueiredo Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Allany Marques Trindade Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhh Formanda Ana Lourdes Moreno Rodrigues Silva Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Aparecida Gardenia Morais de Oliveira Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhh Formanda Daiana Moia Meira Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Edvania Santos Souza Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhhhh Formando Josue Jose de Souza Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formando Magno Donato Santos Costa Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhhh Formanda Nilmarcia Souza Oliveira Lima Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Suelaine Aparecida Marques Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhhh Formando Tiago Martins de Oliveira Madrinha: xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx","title":"Formandos P\u00f3lo Maca\u00fabas"},{"location":"Convite/formandos-polo-rio-real/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .card { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0,0,0,0.2); transition: 0.3s; width: 100%; border-radius: 5px; } .card:hover { box-shadow: 0 8px 16px 0 rgba(0,0,0,0.2); } img { border-radius: 5px 5px 0 0; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 24px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos P\u00f3lo Rio Real Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 14 de junho de 2019 \u00e0s 18h. Local: P\u00f3lo de Rio Real. Formanda Juscicleide Rodrigues Valen\u00e7a Madrinha Clarice Do Nascimento Rodrigues (M\u00e3e da Formanda) Formando Marcos de Novaes de Jesus Madrinha Maria de Novaes de Jesus (M\u00e3e do Formando) hhhhhhhhhhhhhhhh Formanda Miscilene Barbosa Dos Santos Madrinha Josefina Barbosa dos Santos (M\u00e3e da Formanda) Formanda Tha\u00eds Celestina Bispo Padrinhos Nivaldo Rodrigues Bispo e Juleide Celestino de Santana hhhhhhhhhhhhhhhh Formando Jo\u00e3o M\u00e1rio Alves Do Nascimento Madrinhas Beatriz de Assis Nascimento e Luciene de Assis do Nascimento Formando Givanildo de Jesus Alves Madrinha Jacqueline Silva Santos hhhhhhhhhhhhhh Formando Ant\u00f4nio Jairo dos Reis Madrinha Wgneide Fonseca de Goes Reis Formanda Ana Paula de Souza dos Santos Padrinho Jos\u00e9 Braz da Silva Junior hhhhhhhhhhhhhhh Formanda Edna Da Silva Oliveira Padrinho Leonardo Oliveira Do Nascimento Formanda Mariza Bomfim Dos Santos Padrinho Dr. Arthur Calazans Dos Santos hhhhhhhhhhhhhhhhh Formanda Amanda Canuta De Souza Padrinho Valdemir Amano Dos Santos","title":"Formandos P\u00f3lo Rio Real"},{"location":"Convite/formandos-polo-sapeacu/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos P\u00f3lo Sapea\u00e7u Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 11 de junho de 2019 \u00e0s 14h. Local: Cruz das Almas, CETEC. Formanda Anaci Morais dos Santos Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Cristiane Souza dos Santos Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhhhhhhhhhh","title":"Formandos P\u00f3lo Sapea\u00e7u"},{"location":"Convite/formandos-polo-vitoria-da-conquista/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo6.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } * { box-sizing: border-box; } body { font-family: Arial, Helvetica, sans-serif; } /* Float four columns side by side */ .column { float: left; width: 50%; padding: 0 10px; } /* Remove extra left and right margins, due to padding */ .row {margin: 0 -5px;} /* Clear floats after the columns */ .row:after { content: \"\"; display: table; clear: both; } /* Responsive columns */ @media screen and (max-width: 600px) { .column { width: 100%; display: block; margin-bottom: 10px; } } /* Style the counter cards */ .card2 { box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2); padding: 16px; text-align: center; background-color: #f1f1f1; } div.c { font-size: 28px; font-family:'Dancing Script', cursive; color:#BD9E68; } Formandos P\u00f3lo Vit\u00f3ria da Conquista Cola\u00e7\u00e3o de Grau: 11 de junho de 2019 \u00e0s 14h. Local: Cruz das Almas, CETEC. Formanda Diana Carla Barreto Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Juliana Ara\u00fajo Barbosa Novato Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhh Formando: Ricardo do Amor Divino Santos Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxx Formanda Tatiana Vieira Silva Madrinha xxxxxxxxxxxxxxxxx hhhhhhhhh","title":"Formandos P\u00f3lo Vit\u00f3ria da Conquista"},{"location":"Convite/identificacao/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Universidade Federal do Rec\u00f4ncavo da Bahia Silvio Luiz de Oliveira Soglia - Reitor Georgina Gon\u00e7alves dos Santos - Vice Reitora Centro de Ci\u00eancias Exatas e Tecnol\u00f3gicas Jos\u00e9 Valentim dos Santos Filho - Diretor Maria Amelia de Pinho Barbosa Hohlenwerger - Vice Diretora Coordena\u00e7\u00e3o Licenciatura em Matem\u00e1tica EaD Katia Silene Ferreira Lima Rocha - Coordenadora Julianna Pinele Santos Porto - Vice Coordenadora Superintend\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o Aberta e a Dist\u00e2ncia - SEAD Adilson Gomes dos Santos - Superintendente - Coordenador UAB Sabrina Carvalho Machado - Coordenadora Adjunta UAB","title":"Identifica\u00e7\u00e3o"},{"location":"Convite/mensagem-comissao/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .alert { padding: 20px; background-color: #f44336; color: white; } .closebtn { margin-left: 15px; color: white; font-weight: bold; float: right; font-size: 22px; line-height: 20px; cursor: pointer; transition: 0.3s; } .closebtn:hover { color: black; } Mensagem da Comiss\u00e3o Andei\u2026 Por caminhos dif\u00edceis, eu sei. Mas olhando o ch\u00e3o sob meus p\u00e9s, vejo a vida correr. E assim, a cada passo que der, Tentarei fazer o melhor que puder. Aprendi\u2026 N\u00e3o tanto quanto quis, mas vi que, conhecendo O universo ao meu redor, aprendo a me conhecer melhor; E assim escutarei o tempo que me ensinar\u00e1 A tomar a certa decis\u00e3o a cada momento. E partirei\u2026 Em busca de muitos ideais, Mas sei que hoje se encontram no meu passado, presente e futuro. Hoje sinto em mim a emo\u00e7\u00e3o da despedida. Hoje \u00e9 o ponto de chegada. Mas ao mesmo tempo, tempo de partida.","title":"Mensagem Comiss\u00e3o"},{"location":"Convite/mensagem/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } .alert { padding: 20px; background-color: #f44336; color: white; } .closebtn { margin-left: 15px; color: white; font-weight: bold; float: right; font-size: 22px; line-height: 20px; cursor: pointer; transition: 0.3s; } .closebtn:hover { color: black; } Mensagem Inicial No in\u00edcio deste curso, tudo era novo: o fato de sermos universit\u00e1rios, os colegas vindos de diferentes escolas, lugares e cidades, de diversas idades e personalidades. Nossa! Como era gostosa a sensa\u00e7\u00e3o de descobrir esse novo mundo! Sent\u00edamo-nos amedrontados em pensar se t\u00ednhamos ou n\u00e3o feito a escolha do caminho certo. Mas existiam aqueles que estavam mais confiantes de que estavam no in\u00edcio de sua caminhada\u2026 Todas aquelas pessoas, naquela nova sala, nova escola\u2026 E pensar que ir\u00edamos conviver com elas por mais quatro anos! Mas o tempo foi passando e junto com ele vieram os compromissos, as amizades, as diferen\u00e7as. Ach\u00e1vamos que o final do ano era um futuro long\u00ednquo. Por\u00e9m esse futuro est\u00e1 se tornando presente. Damos gra\u00e7as a Deus por estarmos nos formando. Mas em breve tentaremos esconder de todos que sentimos saudades da faculdade. N\u00e3o somente da sala, mas do corredor, das aulas que cabulamos, do trajeto dos \u00f4nibus, dos requerimentos e at\u00e9 mesmo dos professores chatos. Sentiremos saudades de qualquer lugar da faculdade onde aprendemos a sermos felizes, a ter amigos e a lutar por alguma coisa.","title":"Mensagem Inicial"},{"location":"Convite/nome-turma/","text":"body { background-image: url(\"../imagens/fundo7.png\"); background-repeat: no-repeat; background-attachment: fixed; background-position: center; } #example3 { border-radius: 6px; padding: 25px; background-color: white; background-repeat: no-repeat; background-origin: content-box; background-position: center; } Turma Elias Santiago de Assis Paraninfo Maria Eunice Souza Mariz Patrono Jadson de Souza Concei\u00e7\u00e3o Professores Homenageados M\u00f4nica Maria Ara\u00fajo dos Santos Nelian Leal Serafim Ren\u00ea Medeiros de Souza Anderson Rafael Siqueira Nascimento Adilson Gomes dos Santos Sanzia Alves do Nascimento Jarbas Alves Fernandes Adson Mota Rocha Eleazar Gerardo Madriz Lozada Tutores Homenageados Allan Alves Oliveira Jos\u00e9 Augusto Reis Campos dos Santos Fabio Amaral Fernandes Pedro dos Santos Concei\u00e7\u00e3o Rosenan dos Santos Leandro Rose Barbara dos S. Cardoso Azevedo Vanielia Ferreira Alves Evangelista Amiga da Turma Katia Silene Lima Rocha Funcion\u00e1rios Homenageados Jamile Machado da Fran\u00e7a Saturnino Ramistela Lima Santana Lindamara Caires Silva de Almeida Jonaldo Silva de Souza Rita de C\u00e1ssia dos Santos Leandro de Freitas Eliene Alves Vaz Teixeira Soraia Campos Santos Paula Am\u00e1lia Anias","title":"Nome da Turma"},{"location":"Convite/videoaulas/","text":"Videoaulas p.combinado:first-letter { color: #F5843A; font-size:xx-large; } .info { background-color: #e7f3fe; border-left: 6px solid #2196F3; } .success { background-color: #ddffdd; border-left: 6px solid #4CAF50; } .button { border-radius: 4px; background-color: #1E90FF; border: none; color: #FFFFFF; text-align: center; font-size: 22px; padding: 10px; width: 200px; transition: all 0.5s; cursor: pointer; margin: 5px; } .button span { cursor: pointer; display: inline-block; position: relative; transition: 0.5s; } .button span:after { content: '\\00bb'; position: absolute; opacity: 0; top: 0; right: -20px; transition: 0.5s; } .button:hover span { padding-right: 25px; } .button:hover span:after { opacity: 1; right: 0; } Fa\u00e7a o curso no AVA Acad\u00eamico: Curso MOOC Curso: O Papel do Fiscal na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - Apresenta\u00e7\u00e3o M\u00f3dulo I - Aula 01 M\u00f3dulo I - Aula 02 M\u00f3dulo II - Aula 01 M\u00f3dulo II - Aula 02 M\u00f3dulo III - Aula 01","title":"**Videoaulas**"},{"location":"Convite/videoaulas/#videoaulas","text":"p.combinado:first-letter { color: #F5843A; font-size:xx-large; } .info { background-color: #e7f3fe; border-left: 6px solid #2196F3; } .success { background-color: #ddffdd; border-left: 6px solid #4CAF50; } .button { border-radius: 4px; background-color: #1E90FF; border: none; color: #FFFFFF; text-align: center; font-size: 22px; padding: 10px; width: 200px; transition: all 0.5s; cursor: pointer; margin: 5px; } .button span { cursor: pointer; display: inline-block; position: relative; transition: 0.5s; } .button span:after { content: '\\00bb'; position: absolute; opacity: 0; top: 0; right: -20px; transition: 0.5s; } .button:hover span { padding-right: 25px; } .button:hover span:after { opacity: 1; right: 0; }","title":"Videoaulas"},{"location":"Convite/videoaulas/#curso-o-papel-do-fiscal-na-administracao-publica-apresentacao","text":"","title":"Curso: O Papel do Fiscal na Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica - Apresenta\u00e7\u00e3o"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-i-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo I - Aula 01"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-i-aula-02","text":"","title":"M\u00f3dulo I - Aula 02"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-ii-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo II - Aula 01"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-ii-aula-02","text":"","title":"M\u00f3dulo II - Aula 02"},{"location":"Convite/videoaulas/#modulo-iii-aula-01","text":"","title":"M\u00f3dulo III - Aula 01"},{"location":"includes/not_published/","text":"Info This baseball statistic has not been published just yet. If you'd like to help out, please visit the repository on GitHub .","title":"Not published"}]}